對catgirl有啲評語想講

你可以唔化妝
你可以唔識化妝
但我覺得都可以對化妝品有基本認識
一句唔識撻死人
失禮既只有你自己

啱呀

佢根本就係故意架啦 笑笑笑 聽撚到佢啲笑聲都唔開胃

佢唔係故意 係得三秒記憶姐

屌 有乜可能眼袋會畫條線呀 用下個豬腦啦 我呀婆都唔會咁畫啦

佢話自己有讀寫障礙 乜撚都唔會記得

你係咪catgirl黎 咁幫佢講野 黃之峰夠有讀寫啦 又唔見佢咁？ 下眼線=/=眼袋 佢扮傻呀

真藍巴
佢係無心記都大撚把人睇

是撚但啦

照化

本身都算係fans,但對佢愈黎愈反感，想講點解對自己咁唔注重外表。
大佬啊，你唔係攞油頭加肥攞黎做selling point啊
又要懶真性情

邊度有女神？

比catgirl化妝果個
以肥妹黎講都算ok架啦

我本身好壞參半 每次出片/直播都有睇
有時ken講得啱但又要話唔係咁呀乜乜柒柒
但前日放榜前直播
屌你老味就咁攤係張床度直播
我知真性情 但都唔好hea我地呀
作為一個觀眾我有少少覺得不受尊重
btw少我地一個觀眾唔少 無諗住接受意見

佢直播自己訓教，真係笑左

佢唔執整齊自己個樣，又唔根據返自己身形揀衫著
真係好難頂
根本就只係污糟辣撻

究竟要幾hea先會直播訓教比觀眾睇

唔啱聽就會覺得係人地係話佢啲濕疹/爛手
有時真心建議但佢會對號入座

講出重點 makalya都會有自信識襯衫識化妝
但cg真係完全放棄自己，就好似個條片搵佢做model。我完全唔覺得佢有變靚左
人地好心提佢戒口執下自己，又要歪理化講乜7做自己

天滅肥婆

佢會一句撻埋黎話唔中意咪唔好睇囉

大家都係肥婆 坐佢隔離個個順眼好多啦
成日話人針對肥婆
根本就唔係肥既問題
係你俾人成個感覺真係好唔整齊
頭又唔撚洗 著衫又核核突突咁

仲要明知自己有濕疹 但係又唔撚戒口
生到成身一撻撻咁又話人歧視佢外表
呢條人型豬真係拎去人道毀滅啦

啲笑聲好煩膠

同佢一齊個條肥婆靚過佢好多

佢話濕疹會發既原因係天氣問題而唔係飲食
佢日日不停食冰榴連芒果呢啲濕熱野正常人都頂唔順啦
唔係話想佢戒口
但都要食得適可而止呀

仲要好響

肥人特別多藉口 一句想食咪得 又要賴天氣

請善用起底功能 樓主極有可能係條肥婆D人/ 本人
已扑柒左佢

我係肥婆會屌肥婆？
好行夾唔送

你係呀KEN

有一排有少少欣賞佢，
負評如潮都正面面對，
所以悶都會睇下佢d片，
但睇得越多越唔對路，
污糟辣撻，無知，
過份扮正面，越睇越肉酸

算啦 死肥婆無一個係無辜

外表既野唔批評

樣衰肥都算，污糟真係頂唔撚順，隔住個mon都聞到陣酸“叔”味
btw 唔該唔好再貼佢啲片上嚟，益咗佢

佢每次都食芒果 榴槤既產品
無論係野飲又好 甜品又好
唔毒唔食

咪撚推條肥婆啦

利申 半條片都冇睇過

屌你本身係fans
究竟幾個重口味先做到

人人都做youtuber 浪費網絡資源

個陣覺得佢幾cute，又搞笑
點知而家

佢應該係扮韓式臥蠶陰影 ？
btw見到佢用枝掃篤到d眼影碎哂我就燥

垃圾

咪又係雞

隔離個個五官靚過cat girl好多...
瘦左會係好多人追個隻

右邊泊力股

本身都會睇下佢d旅遊片
見到有時有d觀眾問佢同一類問題
佢就起晒鋼咁話已經講過或者質疑人地問呢d問題而唔串人地
然後就話佢就係咁串
唔中意唔好睇
佢係咪覺得要睇哂佢d片 留意哂佢d ig fb先可以做佢fans
既然你都唔係想吸引多d人睇
做乜係訪問嗰陣話會做好d
好矛盾

係訪問成日攞畀人笑肥嚟做擋箭牌
話所有人都可以做YouTube creator
但宜家大部分批評佢嘅人根本唔係針對佢肥
而係佢對人唔尊重 講嘢1999 有懶音 讀錯字
食嘢又垃圾口 仲要介紹畀人 好心有d自知之明就唔好介紹畀人fake人

其實少少肥無問題 唔影響人都無問題
但佢根本覺得癡肥對身體無影響
仲要強調唔洗理人點睇
好多時d人都係見到個問題嚴重 先出於好心叫佢注重下
佢又起哂鋼咁話人地haters
大佬啊一陣有d肥妹肥仔本身覺得自己唔健康想減肥
睇完佢d片就以為癡肥無問題 要live with癡肥 咁就死得啦 身為公眾人物應該諗下一言一行都會影響人價值觀
叫人唔好因爲畀人笑而唔開心係好事
但叫人地唔好解決問題 咁樣好咩？

其實肥人好似佢個朋友Makayla咁正正經經咁好似正常人咁
咪無haters囉
就算肥人都可以靚
佢自己嘅行為畀人嘅感覺仲好似醜化左肥人

垃圾口呢點真係 撞過佢地係間舖度做打手
跟住間舖就好快冇哂客

點解咁多人話佢衰
但又衝住去睇個肥閪

邊一間

肥婆係咁GA啦 你想點

大佬呀
如果佢識得執正自己佢就唔係catgirl啦
你地話見到佢隔離個肥婆仲好
但我禁入去睇佢啲channel, 全部都係咩穿搭片
入面扮曬post好有自信咁
連登仔成日批評果件肥瓜話肥婆唔應該有自信
但而又龍門任搬

逼你二揀一 你都唔會揀catgirl啦

我自己都有睇catgirl d 旅遊片，
個人雖然係不修邊幅，但有時就係中意睇佢啲反應咁真，
如果係顧住自己個樣果啲youtuber根本冇呢啲咁真既反應睇
你估個個女仔都接受到下下比人低炒+大頭+snapshot自己個核突樣咩
佢賣點就係呢樣之嘛

真心佢啲旅遊片加埋啲剪接係高質
例如catgirl唔好食就真係「那」曬面口，呢啲係佢賣點

出面其他女拍出黎既效果就係你見到佢張檯成檯野食
跟住個cam高炒，然後條女蹺起二郎腿，再用食指母指拈起個匙羹，
要慢慢擺入口，如果好食就慢慢點頭咁話唔錯，再up堆廢話，就算唔好食個樣最多冇乜表情

呢種睇到悶啦

本身都有睇 但越嚟越覺得佢對攝影師態度勁差
成日閪佢面

點解你地會睇佢...

你係咪打手嚟

個條肥瓜係衰淘寶貨賣貴幾倍呃妹妹仔喎

點解香港人要咁折墮睇呢隻肥西d 片

其實點解會有人睇呢座山d片

其實都唔係要佢執正，只係唔好咁污穢不堪。

你似係佢的支持者，如果你見到你追隨的人咁身體已經差，仲要咁樣糟蹋自己的身體，之後接受到呢D叫真性情，我建議你追隨另一位價值觀正常返少少的人。

荃灣有間唔記得咩名茶舖，雖然果頭開左好多競爭對手但硬係覺得同佢做打手係有啲關聯

其實佢有的fans好有佢心,買濕疹膏同潤唇膏俾佢
但佢好似冇用

呢d人先變態

呢條肥閪真係好撚難頂
拿我本身對肥人呢就無感覺既，但佢果種莫名其妙既自信真係搞到我反胃
我女人俾佢D片我睇過一次就永世唔會再睇
人又醜，把聲又難聽，D片又無內容，一味食食食仲要食相核突到
你班人都唔好再討論呢條肥閪，唔係等佢以為自己真係好撚紅

樓主根本係catgirl 真人

佢個種閪態度完全無變過
好多comments都係善意提醒佢執一執形象上鏡會好好多
或者建議佢唔好食咁多濕熱嘢
佢就一句無人逼你睇架撻埋去

仲有佢對ken啲態度都係好撚差
證明佢個人嘅性格真係咁撚閪
根本無論人地講咩佢都覺得人係串佢恥笑佢
係佢對自己無自信先至要成日對號入座
但係佢又成日強調自己唔介意人講咩 做自己
根本就係自欺欺人
一比人彈劾就拎“做自己”出黎做擋箭牌

有睇已經係垃圾

你錯喇 不要低頭光環會掉下來

屌你老味

Stop making stupid person famous

是撚旦 佢將底褲著上頭都唔得
反正我點都唔會睇

唔係話佢啲片唔好睇
係話佢係連半點負面聲音都唔比講
但個留言只係提點/建議下
佢就會覺得個留言係攻擊佢起晒鋼
作為一個公眾人物做咁敏感做乜

原來咁多連登仔follow佢

欣賞佢有勇氣去做YouTuber

好多絲打睇佢架

好老實咁講
肥絕對係問題
我係街見到佢實會即刻嘔
睇佢個款連涼都唔會沖果隻
實成身臭味

多得班連登仔吹捧 又多左個自信心爆登既死肥西

連登仔質素每況愈下
咁既肥婆都有fans

見到佢周身濕疹 個頭油淋淋
塊面嘴唇邊都一撻撻 周不時就r下
著d衫又大件又”wear “ 有時又起晒毛粒咁
唔明點解可以烏wear到咁嘅程度
見到都想嘔

有一排係咁睇佢D開箱/旅行片，同其他youtuber果啲差唔多，
但Ken剪接真係幾好，幾識得攞重點吸引觀眾
cg有時啲那口那面樣亦都比人感覺唔造作

但！
自從搬左入酒店之後直到而家全職做youtuber，都真係幾令我失望，玩Makayla條片直頭唔敢睇
果啲直播仲要勁悶.....
cg有話過濕疹係因為香港天氣問題，但唔代表可以咩都唔洗做，
好多時啲觀眾留言都好關心佢，佢就次次都避開又或者用香港天氣來做檔箭牌，
做自己還做自己，但唔代表唔洗執下自己嫁嘛
(已unsubscribe)

豬閪

唔係打手真係好難想像到點解會追住個咁既肥婆嚟睇

想減肥個陣睇佢食野就岩晒

原來咁多人睇

可能佢覺得啲fans買潤唇膏比佢係串緊佢所以唔用

無睇過肥瓜
但有聽過用淘寶貨呃人

咁濕熱個西實好臭。。。。

有一絲希望佢內心係正常人
原來唔係

本身都幾鐘意catgirl
但佢有少少變質
例如真性情 但唔等於佢可以唔聽人意見
仲有拍老公老公同性愛糖果果啲
feel到佢好似專登想引人注意咁樣
仲有直播好hea頹

冇人想知呀

有無人有睇佢條fans meeting 片 送禮物個到送埋曬啲淘寶伏野同埋之前拍片用淨既野，但係啲fans送啲勁有心機既禮物比佢，真心覺得佢好cheap

佢會攞核突黎做賣點
但佢又唔比你笑佢同話佢核突
咁你預我地有咩回應

有時佢講埋啲咸濕野
適當既咸濕係好既
但同一句咸濕野不停重複就唔好笑
都唔知不停重複為乜

阿ken最好

真心想知
Ken係鐘意佢的話點解會比佢咁糟蹋自己
已經唔係講外表
係身體
可能講緊廿年三十年後要成日岀入醫院

相反上一次係makayla度fans meeting派聖誕卡
Makayla叫佢包果啲小禮物好有心思

Catgirl
你可以唔預備
你可以hea啲係買包糖分左佢就算
你都唔好送垃圾比一班支持你既fans呀
你當啲fans係咩姐

唔係話肥婆有罪
但至少乾乾淨淨呀大佬

對腳既關節好快出事

上次直播ken煮完麵整污糟左廚房 已經即刻清潔返
catgirl仲係咁抽佢水同串佢 性格差撚到

之前睇佢批評黃金花
的確佢可能有更貼身嘅感受
但要加插扑野同密謀殺人都係投資者嘅要求 個導演自己都好想成套都係小品 但可惜都要低頭
但佢根本冇了解過背景就拍片屌 有小小不負責

另外個人覺得佢幾港女 自問我自己性格都唔好又粗聲粗氣 但佢好似更嚴重 小小事都起晒鋼又唔認 話乜:下 我冇嬲喎 我咁就叫嬲？
大佬你咁嘅態度 完全話比人知你啲思想有幾咁幼稚

都唔講外表喇 呀ken真係好好 eq高 有時cat girl 根本無理取鬧佢都慢慢解釋番件事 心平氣和

睇佢就係想睇佢有幾異類
所以佢乾唔乾淨污唔污糟減唔減肥關我鬼事咩
你對一個對自己冇咩要求嘅人咁認真做咩
睇佢就係睇佢有幾肥濕疹有幾勁都可以生存到 仲要有男朋友
洗咩咁認真呀睇佢啲片
我某程度上當佢係動物園啲猩猩咁睇
要睇正常人就唔好睇佢喇

串左好多
又係咁鬧人
西聲西氣
唔聽人意見
唔接受批評

出左名就開始串 好撚惡頂

如果ken飛左佢，個channel應該有一半人以上unsubscribe
外表嘔心內心醜陋既肥婆，唔係條仔拍片勁有心思真係貪佢夠肥膩咩

佢明知自己重口味
成日拎黎做賣點
但人地話佢核突又唔得
正宗肥婆多八怪

啲人睇佢既心態
十成十係想睇下原來世上有人核突過自己咁多仲生存緊
等自己個心好過啲

個條片睇到好尷尬
個呼啦圈又重又阻碇
佢自己都話係伏黎
仲好意思拎出黎抽獎
抽呼啦圈個陣啲fans個個都面有難色咁
呢啲咁嘅垃圾比面你拎返去咪又係掉
唔知佢咩心態

真係多謝同尊重啲fans嘅唔該咪派垃圾比人啦
根本唔洗特登抽獎
搞個fans meeting傾下計食下飯已經好夠

己所不欲 must施於人
佢個心可能諗掉左好浪費
垃圾還垃圾 浪費還浪費呀

對得多eq唔高都唔得
不過真係唔係好明點解仲會一齊到

我自己身邊都有肥既朋友
但無一個個性格好似catgirl 咁撚差

過兩日又出段片叫你啲人睇佢啲片唔好咁認真

笑下咪算 咁認真做

醫院探病

認真剪就認真睇

cg好撚似外國D癡肥症病人，行唔到路個的

佢近排係肥左
開始睇唔到對眼

我更加信佢地係真心相愛

其實佢都心理唔平衡啦
我係youtube問佢野 都無鬧佢
佢話我搞事block9我

講得岩
係咁唔介意人點睇就唔會屌9人啲comments
Block9 人

點解連件咁既肥婆都彈得起
D片又噁心又造作

我懷疑阿ken唔知係咪外國果種係咁質條女食肥啲男朋友

心跳停咗？

點解你地會睇條片嘅？

逢紅必反
多謝連登仔

咪係 淘寶嘢食都算啦，拍完片既吹波膠都送，啲fans個樣根本都唔想要 真係唔送好過送

會睇呢啲野嘅人都足見其品味

總要睇返啲重口味野平衡心理
知道世上有人差過自己咁多

我真係見到佢個格都唔安樂，我真係頂唔順。
我要睇我睇非洲兒童好過。

阿ken前世做咗啲咩錯事今世要同cg一齊

係香港地向可以包圍到依啲垃圾肥婆做youtuber

係ig story公審hater

好衰格

我琴晚咁講 佢即刻del我comment

你個名講啱左

每個hater都要公審我諗一千張都唔夠

根本個肥婆就小氣到仆街
咪撚係度扮撚晒唔care啦

見到就想嘔 ，摺埋算啦啲肥婆

所以話肥婆真係好撚黑人憎

個肥婆好造作 不了

肥婆都好睇 仲要睇到嬲
連登仔比人笑戇鳩係正常

佢明明就係因為你哋心理變態先成功上到位
而家又要怪佢呢樣嗰樣 佢自己都明白肯睇佢嘅人唔係白痴就變態㗎啦 咁佢有咩正常嘢比你哋睇?
利申 睇到個封面已經想嘔 更加唔好話要我㩒入去睇

啊ken真係真愛嚟
好葡萄

巴打又係你呀

突然幾鐘意思怡
起碼佢真係肥得健康 願接受批評 性格好先

欣

唔明點解咁多人追呢D咩YOUTUBER
真係咁寂寞咩

條肥婆乜柒都話唔好食 真係想知點解佢仲可以食到咁撚肥

下 佢成日乜柒都話好食架喎

呢條死肥婆都有fans

吓

睇唔過眼咁對啲fans姐

屌佢食極都係榴槤芒果芝士刨冰
點會唔好食

一直都有睇開佢啲片 剪接係幾好睇嘅 旅遊片都好好 所以平時都幾鍾意追
但越睇越覺得佢有好大問題

首先，極度港女 成日要個男朋友就佢 咩都唔願意做要人幫佢做 做少少就以為自己做咗好多咁

第二，極度自私 成日都唔會諗人哋感受 淨係care自己 之前睇佢直播話搬屋嗰度 佢講咗句話大可以我搬返屋企住唔使同你夾錢租酒店 佢講咗句話大可以我搬返屋企住唔使同你夾錢做酒店 跟住我心諗 下你住咗係人哋屋企咁耐 同埋呢個係你男朋友喎 你唔係覺得自己咁樣夾錢嗰間自己有份住嘅酒店好偉大啊？

另外，態度勁西 平時啲fans好心留言或者問佢問題 佢態度都會勁串 但明明你嘅收入就係靠呢啲fans 加上人哋可能啱啱先入嚟呢個直播 唔清楚你有啲咩講過或者未講過 咁梗係會問啦 但係次次都話人一係就唔覆人 我唔係個啲人都覺得慘

仲有， 好鍾意認叻 成日都話自己都識剪片識做好多好多野 但根本就係一事無成 咩都係人哋幫佢 成日就話自己比較叻做幕前嘅嘢 心諗個個都識拍片啦對住個鏡頭講嘢有幾難

最後， 外表嗰啲就唔講啊 無論你點樣同佢勸佢佢都唔會聽㗎啦

不過都仲有subscribe 佢嘅 當支持啊ken
啊ken真心慘

阿ken真係好男人 咁都忍到佢

係咪真男朋友黎
想像唔到咁正常既男仔會食個性格咁差既肥婆

叫你同個肥婆影相都唔肯啦

佢不停係度話自己既工作係要對小朋友
但佢唔識將心比己
如果其他人咁對佢就串到佢仆街再公審
我知佢係想話比人知佢唔好蝦
但作為一個公眾人物可以有更好既處理方法
人地個留言根本一啲惡意都無就覺得人串親佢
係對留言咁敏感就唔好做公眾人物

係ken屋企都叫做寄人籬下仲要咁撚串
而家佢地搬返去cg屋企
cg係ken屋企都叫做有床訓
而家ken係cg屋企要訓地下
直播時又唔比ken上張床
cg訓到成個癡肥病人咁
都唔知做乜

佢成日覺得啲人因為外表而話佢
其實外表幾好 內心一樣咁差都係會有人反

我都仲未放棄訂閱
同你一樣支持啊ken

啲相睇落瘦咁多

中學佢係瘦既
而家肥到癡肥

可能呼吸都會肥

邊撚個黎?
咁撚柒，講野又智障。
無人睇既就咪放上黎啦屌

其實佢地點扑嘢？

果幾張床上直播圖, 好似係醫院待產

待咩産
根本就係係床度等死是嘅死肥婆

On9先睇呢啲搏上位嘅百痴

嘩屌第一次睇, 咁o既款都做youtuber仲要有幾萬subscribe, D人咁撚重口味

弱智先睇catgirl
條友有咩selling point
肥婆 樣衰 懶 唔打扮 懶係真性情 欣宜二世
咁都fans onlun799 d人鐘意食屎？

痴撚線真係有人睇 甚至睇埋佢直播
屌你地係未好撚得閒咁樣浪費時間人生

前排追蹤過下catgirl
一開始真係覺得佢都幾清泉
但睇得多佢live同觀眾/ken既互相
法國佢真係美其名為真性情
實質唔聽人意見多

其實唔係好明點解阿ken會同佢一齊
點頂得順呀大佬......
又烏糟又唔打扮都算
又成日嘈住晒西面
家門不幸

美極

教學

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

肥到咁又有濕疹 個嘴唇長期甩皮
有觀眾留言一唔啱聽即block
睇佢直播對阿ken啲態度
又真係幾健康又肯接受批評同性格好嘅

同意 生到一達達好心就戒口 人地話佢 就話人歧視 之前都有睇過佢既片 有個賣衫既老闆娘都係肥 但人地起碼會比人感覺整齊清潔 有打扮 味紅之前就打真性情牌 一班fans令到佢有返小小人氣就串過馬撚 比意見佢就講句：你唔鐘意咪唔好睇 自此無撚睇過佢

宜家真係阿貓阿狗都可以出名

都話ken係巨乳控 食過catgirl已經返唔到轉頭 為咗有得繼續奶catgirl對波 做狗都制

屌 冇backup

Ig無backup
佢係youtube直播都唔會留底

好想聽佢D鼻韓同放屁聲

下次見面會希望可以見到佢啦 好鐘意睇佢d片

根本全部啲人睇佢都係笑佢個身材同個樣，仲有阿KEN啲剪片

條肥婆就以為係因為自己樂天性格，又點點點咁

食評就永遠只係嘩好重牛味，好重芝士味，好濃呀

無阿KEN你訓撚左街啦

把聲好似送禮勤